{
    "-- None --": "- 沒有任何 -",
    "-- Select --": "- 選擇 -",
    "1 Review": "1 則評論",
    "1 bathroom": "1 间浴室",
    "1 bedroom": "1 间卧室",
    "1 credit": "1 分",
    "404 - Not found": "404 - 未找到",
    "404 Page Not Found": "404 頁面未找到",
    "5+ blocks": "5+塊",
    "5+ floors": "5層以上",
    "5+ rooms": "5+ 房間",
    "500 Internal Server Error": "500 內部伺服器錯誤",
    "503 Service Unavailable": "503 服務不可用",
    ":avg out of 5": "：平均 5 分",
    ":count Review(s)": ":count 評論",
    ":count bathrooms": ":count bathrooms",
    ":count bedrooms": ":count bedrooms",
    ":count credits": ":計算分數",
    ":count properties": ":計數屬性",
    ":count property": ":計數屬性",
    ":name doesn't support :currency. List of currencies supported by :name: :currencies.": ":name 不支援 :currency。 :name: :currency 支援的貨幣列表。",
    ":name feed": ":name feed",
    ":name font family": ":名稱字體系列",
    ":name font size": ":名稱字體大小",
    ":number Reviews": "：數量評論",
    ":price / per post": "：價格/每個貼文",
    ":price Total :percentage_sale": "：價格總計：銷售百分比",
    "A new version (:version / released on :date) is available to update!": "新版本（：版本/發佈於：日期）可供更新！",
    "A-Z": "A-Z",
    "About us": "關於我們",
    "Accept and install": "接受並安裝",
    "Action": "行動",
    "Add": "增加",
    "Add Google Maps iframe": "新增 Google 地圖 iframe",
    "Add Property": "我要刊登",
    "Add YouTube video": "新增 YouTube 影片",
    "Add a custom menu to your widget area.": "將自訂選單新增至您的小工具區域。",
    "Add credit to account": "新增信用到帳戶",
    "Add custom HTML content": "新增自訂 HTML 內容",
    "Add new": "新增新的",
    "Added :credits credit(s) by admin \":user\"": "新增了 :credits 積分，由管理員「:user」添加",
    "Added to wishlist successfully!": "已成功加入至願望清單！",
    "Addition Information": "附加資訊",
    "Address": "地址",
    "Ads": "廣告",
    "Advanced": "進階查詢",
    "After registration at :name, you will have Client ID, Client Secret": "在 :name 註冊後，您將擁有 Client ID、Client Secret",
    "After registration at :name, you will have Public & Secret keys": "在 :name 註冊後，您將擁有公鑰和金鑰",
    "After registration at :name, you will have Store ID and Store Password (API/Secret key)": "在 :name 註冊後，您將獲得商店 ID 和商店密碼（API/金鑰）",
    "Agent info": "代理資訊",
    "Agents": "代理商",
    "All Pages": "所有頁面",
    "All flats": "所有坪數",
    "All prices": "所有價格",
    "All squares": "所有方格",
    "Already have an account?": "已經有帳戶？",
    "An error may have occurred.": "可能發生錯誤。",
    "An error occurred while trying to login": "嘗試登入時發生錯誤",
    "Applied coupon \":code\" successfully!": "優惠券“:code”申請成功！",
    "Are you sure you want to renew this property": "您確定要續約此房產嗎",
    "Are you sure you want to renew this property, it will takes 1 credit from your credits": "您確定要續約此房產嗎，這將從您的積分中扣除 1 個積分",
    "Are you sure you want to turn off the debug mode? This action cannot be undone.": "您確定要關閉調試模式嗎？此操作無法撤銷。",
    "Are you sure?": "你確定嗎？",
    "Audio File": "音訊檔案",
    "Back to login page": "返回登入頁面",
    "Background Image": "背景圖片",
    "Background color": "背景顏色",
    "Banner": "橫幅",
    "Bathrooms": "浴室",
    "Bedrooms": "臥室",
    "Bill payment user account information, ex: account.name, account.email, ...": "帳單支付使用者帳戶訊息，例如：account.name、account.email、...",
    "Blog Categories": "文章類別",
    "Blog List (after)": "文章清單（之後）",
    "Blog List (before)": "文章清單（之前）",
    "Blog Posts": "文章",
    "Blog Sidebar (after)": "文章側邊欄（之後）",
    "Blog Sidebar (before)": "文章側邊欄（之前）",
    "Breadcrumb": "面包屑",
    "Breadcrumb background image (1920x280px)": "背景圖像 (1920x280px)",
    "Buy credits": "購買積分",
    "Can't send message on this time, please try again later!": "目前無法發送訊息，請稍後再試！",
    "Cancel": "取消",
    "Cannot find this account!": "找不到該帳號！",
    "Cannot login, no email provided!": "無法登入，未提供Email！",
    "Captcha": "驗證碼",
    "Captcha Verification Failed!": "驗證碼驗證失敗！",
    "Career Detail (after)": "職業詳細資料（之後）",
    "Career Detail (before)": "職業詳細資料（之前）",
    "Career Detail Sidebar (after)": "職業詳細資料側欄（之後）",
    "Career Detail Sidebar (before)": "職業詳細資料側邊欄（之前）",
    "Career List (after)": "職業清單（之後）",
    "Career List (before)": "職業清單（之前）",
    "Careers": "職業機會",
    "Categories": "類別",
    "Category": "型態",
    "Change copyright": "更改版權",
    "Change image after (second)": "之後更改影像（第二次）",
    "Check have enabled the invoice stamp": "檢查已啟用發票印章",
    "Check site is using custom font for invoice or not": "檢查網站是否使用發票的自訂字體",
    "Checkout": "查看",
    "Checkout error!": "結帳錯誤！",
    "Checkout successfully!": "結帳成功！",
    "Choices": "選擇",
    "Choose categories": "選擇類別",
    "Choose date format for your front theme.": "為您的前台主題選擇日期格式。",
    "City": "縣/市",
    "City, State": "請輸入縣/市名稱搜尋",
    "Clear": "清除",
    "Close": "關閉",
    "Color": "顏色",
    "Company": "公司",
    "Contact": "聯絡方式",
    "Contact agency": "聯絡仲介",
    "Contact information": "聯絡資訊",
    "Content": "內容",
    "Copy link": "複製連結",
    "Copyright": "版權",
    "Copyright on footer of site. Using %Y to display current year.": "版權位於網站頁腳。使用 %Y 顯示目前年份。",
    "Copyright text at the bottom footer.": "版權文字位於底部頁尾。",
    "Could not download updated file. Please check your license or your internet network.": "無法下載更新的檔案。請檢查您的許可證或網路網路。",
    "Could not update files & database.": "無法更新文件和資料庫。",
    "Coupon code: :code": "優惠券代碼: :code",
    "Credits": "積分",
    "Credits: :count": "學分：：count",
    "Currencies": "匯率",
    "Custom HTML": "客製化 HTML",
    "Custom Menu": "客製化選單",
    "Customer can buy product and pay directly using Visa, Credit card via :name": "客戶可以透過 :name 使用 Visa、信用卡直接購買產品並付款",
    "Date format": "日期格式",
    "Day": "天",
    "Default": "預設",
    "Default search type on homepage search box?": "主頁搜尋框上的預設搜尋類型？",
    "Delete ads.txt file": "刪除 ads.txt 文件",
    "Delete property successfully!": "刪除屬性成功！",
    "Description": "名稱",
    "Discover our projects": "尋找我們的項目",
    "Discover our properties": "尋找我們的房產",
    "Dismiss": "解僱",
    "Display blog posts": "顯示文章",
    "Display list of categories": "顯示類別列表",
    "Display on pages": "在頁面上顯示",
    "Display posts count?": "顯示貼文數？",
    "Display recent blog posts": "顯示最近的文章",
    "Distance key between facilities": "生活機能",
    "Do you want to delete this image?": "您想刪除該影像嗎？",
    "Don't have an account?": "沒有帳戶？",
    "Don't show this popup again": "請勿再顯示此彈出視窗",
    "Edit this agent": "編輯本段代理",
    "Edit this project": "編輯本段項目",
    "Edit this property": "編輯此屬性",
    "Edit this shortcode": "編輯此簡碼",
    "Edit this widget": "編輯此小工具",
    "Email": "电子邮件",
    "Email Address": "輸入您的Email",
    "Email address": "輸入您的Email",
    "Enable Facebook chat?": "啟用 Facebook 聊天嗎？",
    "Enable Facebook comment in post detail page?": "在貼文詳細資訊頁面中啟用 Facebook 評論嗎？",
    "Enable Facebook comment in project detail page?": "在專案詳細資訊頁面啟用 Facebook 評論嗎？",
    "Enable Facebook comment in property detail page?": "在屬性詳細資訊頁面中啟用 Facebook 評論嗎？",
    "Enable Newsletter Popup": "啟用電子報彈出視窗",
    "Enable Preloader?": "啟用預加載器？",
    "Enable change image background?": "啟用更改圖像背景嗎？",
    "Enable dark mode": "啟用深色模式",
    "Enable lazy loading": "啟用延遲載入",
    "Enable light mode": "啟用燈光模式",
    "Enable search projects on homepage search box?": "在主頁搜尋框中啟用搜尋項目？",
    "Enable sticky header?": "啟用黏性標題嗎？",
    "Enter Client ID, Secret into the box in right hand": "在右側方塊中輸入 Client ID、Secret",
    "Enter Public, Secret into the box in right hand": "在右側的方塊中輸入“公開”、“秘密”",
    "Enter Store ID and Store Password (API/Secret key) into the box in right hand": "在右側方塊中輸入商店 ID 和商店密碼（API/金鑰）",
    "Enter Your Email": "輸入您的Email",
    "Enter keyword...": "請輸入關鍵字搜尋",
    "Enter your message": "輸入您的留言",
    "Enter your message...": "輸入您的留言...",
    "Error": "錯誤",
    "Ex 0123456789": "前 0123456789",
    "Ex: 60-Day Job Postings": "例如：60 天的職缺發布",
    "Facebook": "Facebook",
    "Facebook Admin ID": "Facebook 管理員 ID",
    "Facebook Admins": "Facebook 管理員",
    "Facebook App ID": "脸书应用程序 ID",
    "Facebook Integration": "脸书整合",
    "Facebook admins to manage comments :link": "Facebook 管理員管理評論：link",
    "Facebook page ID": "Facebook 页面 ID",
    "Featured": "精選",
    "Featured Agents": "特色代理商",
    "Featured projects": "特色項目",
    "Featured properties": "特色房產",
    "Features": "特徵",
    "Filter": "篩選",
    "First name": "名",
    "Fix it for me": "幫我修好",
    "Flat from": "從坪",
    "Flat range": "坪數範圍",
    "Flat to": "至坪",
    "Floor plans": "平面图",
    "Floors": "樓層",
    "Font Icon": "字體圖示",
    "Footer (after)": "頁尾（之後）",
    "Footer (before)": "頁尾（之前）",
    "Footer logo": "页脚标志",
    "Footer sidebar": "頁腳側邊欄",
    "Footer sidebar for Flex Home theme": "Flex Home 主題的頁腳側邊欄",
    "For devices with width from 768px to 1200px, if empty, will use the image from the desktop.": "對於寬度從 768px 到 1200px 的設備，如果為空，將使用桌面上的圖像。",
    "For devices with width less than 768px, if empty, will use the image from the tablet.": "對於寬度小於 768px 的設備，如果為空，將使用平板電腦中的影像。",
    "Forgot Password": "忘記密碼",
    "Forgot password?": "忘記密碼?",
    "Free :number post(s)": "免費 :number 個帖子",
    "From": "從",
    "Full width": "全寬",
    "Functions": "功能",
    "Gallery": "相簿",
    "Go to :link to change the copyright text.": "轉至 :link 更改版權文字。",
    "Go to homepage": "前往首頁",
    "Google Maps": "谷歌地图",
    "HOW WE CAN HELP YOU?": "我們如何幫助您？",
    "HTML code": "HTML代码",
    "Header (after)": "標題（之後）",
    "Header (before)": "標題（之前）",
    "Height": "高度",
    "Hello": "你好",
    "Home": "首頁",
    "Homepage": "首頁",
    "Hotline": "免費電話：",
    "Hover primary color": "懸浮原色",
    "I agree to the :link": "我同意：連結",
    "I agree to the Terms and Privacy Policy": "我同意條款和隱私權政策",
    "I care about this project!!!": "我很關心這個項目！",
    "I care about this property!!!": "我很關心這個樓盤！ ！",
    "Icon": "图标",
    "Icon Image (It will override icon above if set)": "圖標圖像（如果設置，它將覆蓋上面的圖標）",
    "Icon Image (It will replace Font Icon if it is present)": "圖標圖像（如果存在，它將替換字體圖標）",
    "Icon image": "图标图像",
    "Icon image (It will override icon above if set)": "圖標圖像（如果設置，它將覆蓋上面的圖標）",
    "If you are the administrator and you can't access your site after enabling maintenance mode, just need to delete file <strong>storage/framework/down</strong> to turn-off maintenance mode.": "如果您是管理員，並且在啟用維護模式後無法存取您的網站，只需刪除檔案<strong>storage/framework/down</strong>即可關閉維護模式。",
    "If you need help, contact us at :mail.": "如果您需要協助，請透過 :mail 與我們聯絡。",
    "Image": "影像",
    "Install plugin from Marketplace": "從市場安裝插件",
    "Internal Server Error": "内部服务器错误",
    "Invalid Data!": "無效資料！",
    "Invalid Transaction!": "交易無效！",
    "Invalid step.": "步驟無效。",
    "InvalidStateException occurred while trying to login": "嘗試登入時發生 InvalidStateException",
    "Investor": "投資者",
    "Invoice detail :code": "發票詳細資訊：代碼",
    "Invoice information from database, ex: invoice.code, invoice.amount, ...": "來自資料庫的發票訊息，例如：invoice.code、invoice.amount、...",
    "Invoices": "發票",
    "It looks as through there are no activities here.": "看起來這裡沒有任何活動。",
    "It will replace Icon Font if it is present.": "如果圖示字體存在，它將替換它。",
    "Jobs": "工作机会",
    "Johny Dane": "约翰尼·戴恩",
    "Joined on": "加入於",
    "Joined on :date": "加入日期：日期",
    "Key": "钥匙",
    "Keyword": "關鍵字",
    "Languages": "語言",
    "Last Updated": "更新",
    "Last name": "姓",
    "Latest": "最新的",
    "Latest news": "最新消息",
    "Latest posts from :site_title": "Latest posts from :site_title",
    "Latitude longitude center on properties page": "屬性頁面上的緯度經度中心",
    "Lazy load images": "延遲載入圖片",
    "Lazy load placeholder image (250x250px)": "延迟加载占位符图像 (250x250px)",
    "Learn more": "了解更多",
    "Learn more about Twig template: :url": "了解有關 Twig 範本的更多資訊：:url",
    "Leave categories empty if you want to show posts from all categories.": "如果您想顯示所有類別的帖子，請將類別留空。",
    "License": "執照",
    "License Activation": "許可證啟動",
    "Limit": "限制",
    "LinkedIn": "领英",
    "Location": "地圖位置",
    "Login": "登录",
    "Login to your account": "登入您的帳戶",
    "Login with social networks": "使用社群網路登入",
    "Logo height (px)": "徽標高度（像素）",
    "Logout": "登出",
    "Lost your password? Please enter your username or email address. You will receive a link to create a new password via email.": "丟失密碼？請輸入您的使用者名稱或Email地址。您將透過Email收到建立新密碼的連結。",
    "Manage Invoices": "管理發票",
    "Manual Transaction": "手動交易",
    "Map": "地圖",
    "Math Captcha": "驗證碼",
    "Math Captcha Verification Failed!": "驗證碼驗證失敗！",
    "Media - Audio": "媒体 - 音频",
    "Media - Video": "媒体 - 视频",
    "Media URL": "媒體網址",
    "Menu": "選單",
    "Message": "訊息",
    "Mobile Image": "手機圖片",
    "Month": "月",
    "More properties by this agent": "該代理商的更多房產",
    "My Profile": "我的個人資料",
    "Name": "名稱",
    "Name (A-Z)": "名稱 (A-Z)",
    "Name (Z-A)": "名稱 (Z-A)",
    "Newest": "最新",
    "Newsletter Popup": "時事通訊彈出窗口",
    "No": "不",
    "No payment charge. Please try again!": "不收取任何付款費用。請再試一次！",
    "No results found": "沒有找到結果",
    "No transactions!": "沒有交易！",
    "No wishlist items found.": "未找到願望清單項目。",
    "Number of bathrooms": "浴室數量",
    "Number of bedrooms": "臥室數量",
    "Number of blocks": "格局",
    "Number of credits": "分數",
    "Number of flats": "戶數",
    "Number of floors": "樓層",
    "Number of projects per page": "每頁項目數",
    "Number of properties per page": "每頁的屬性數量",
    "Number of related projects": "相關項目數量",
    "Number of related properties": "相關屬性數量",
    "Number of rest rooms": "臥房數",
    "Number of rooms": "房間數",
    "Number posts to display": "要顯示的貼文數",
    "Number tags to display": "要顯示的標籤數量",
    "OK": "请求成功",
    "Oldest": "最古老的",
    "Open user menu": "開啟用戶選單",
    "Overview": "基礎資料",
    "PHP version :version required": "PHP版本：需要版本",
    "Package information": "套餐資訊",
    "Page could not be found": "找不到頁面",
    "Password": "密碼",
    "Password confirmation": "密碼確認",
    "Payment Type": "付款方式",
    "Payment description": "付款說明",
    "Payment failed!": "付款失敗！",
    "Payment method": "付款方式",
    "Payment status": "付款狀態",
    "Payment with :paymentType": "使用 : paymentType 付款",
    "Phone": "電話",
    "Phone (optional)": "電話（可選）",
    "Phone number": "電話號碼",
    "Pinterest": "兴趣",
    "Please agree to the terms and conditions before proceeding.": "请先同意条款和条件，然后再继续。",
    "Please log in to write review!": "請登入後撰寫評論！",
    "Please solve the following math function: :label = ?": "請求解以下數學函數： :label = ?",
    "Please switch currency to any supported currency": "請將貨幣切換為任何支援的貨幣",
    "Please try again in a few minutes, or alternatively return to the homepage by <a href=\":link\">clicking here</a>.": "請幾分鐘後重試，或<a href=\":link\">點擊此處</a>返回主頁。",
    "Popular": "受歡迎的",
    "Popular tags": "熱門標籤",
    "Popup Delay (seconds)": "彈出延遲（秒）",
    "Popup Description": "彈出視窗說明",
    "Popup Image": "彈出影像",
    "Popup Subtitle": "彈出字幕",
    "Popup Title": "彈出標題",
    "Post Detail (after)": "帖子詳細資訊（之後）",
    "Post Detail (before)": "帖子詳細資訊（之前）",
    "Posted at": "發表於",
    "Posts": "帖子",
    "Preloader Version": "預載版本",
    "Price": "價格",
    "Price (high to low)": "價格（從高到低）",
    "Price (low to high)": "價格（從低到高）",
    "Price from": "價格從",
    "Price range": "價格範圍",
    "Price to": "價格至",
    "Primary": "基本的",
    "Primary color": "原色",
    "Processing. Please wait...": "加工。請稍等...",
    "Products": "产品",
    "Project": "專案",
    "Project Detail (after)": "項目詳情（之後）",
    "Project Detail (before)": "項目詳情（之前）",
    "Project Detail Sidebar (after)": "項目詳細資料側邊欄（之後）",
    "Project Detail Sidebar (before)": "項目詳細資料側邊欄（之前）",
    "Project ID": "項目編號",
    "Project List (after)": "項目清單（之後）",
    "Project List (before)": "項目清單（之前）",
    "Project video": "專案影片",
    "Project's information": "專案資訊",
    "Projects": "土地",
    "Projects List": "項目清單",
    "Projects List page": "項目清單頁面",
    "Projects by locations": "按地點劃分的項目",
    "Projects in :city": "項目位於：縣/市",
    "Projects in :state": "項目位於：州",
    "Properties": "房產",
    "Properties For Rent": "出租物業",
    "Properties For Sale": "待售物業",
    "Properties List": "屬性列表",
    "Properties List page": "屬性列表頁面",
    "Properties by locations": "按位置劃分的屬性",
    "Properties by this agent": "該代理的屬性",
    "Properties for rent": "出租物業",
    "Properties for sale": "待售房產",
    "Properties in :city": "位於 : 縣/市的房產",
    "Properties in :name": ":name 中的屬性",
    "Properties in :state": "屬性：狀態",
    "Property Detail (after)": "房產詳細資料（之後）",
    "Property Detail (before)": "房產詳細資料（之前）",
    "Property Detail Sidebar (after)": "屬性詳細側邊欄（之後）",
    "Property Detail Sidebar (before)": "屬性詳細側邊欄（之前）",
    "Property ID": "物業編號",
    "Property List (after)": "財產清單（之後）",
    "Property List (before)": "財產清單（之前）",
    "Property video": "樓盤視頻",
    "Public Key": "公钥",
    "Quantity": "數量",
    "Read more": "閱讀更多",
    "Real Estate": "房地產",
    "Recent": "最近的",
    "Recent Posts": "最近的貼文",
    "Recent Viewed Properties": "最近查看的屬性",
    "Recent posts": "最近的貼文",
    "Recent posts widget.": "最近的帖子小工具。",
    "Recently Viewed Properties": "最近查看的屬性",
    "Redirecting to Razorpay...": "正在重定向至 Razorpay...",
    "Register": "注册",
    "Register an account": "註冊帳戶",
    "Register an account on :name": "在 :name 上註冊一個帳戶",
    "Register now": "立即註冊",
    "Registered successfully!": "註冊成功！",
    "Related posts": "相關貼文",
    "Related properties": "相關屬性",
    "Remember me": "記住帳號",
    "Remove": "消除",
    "Remove image": "刪除影像",
    "Removed :credits credit(s) by admin \":user\"": "管理員“:user”刪除了 :credits 積分",
    "Removed coupon :code successfully!": "已刪除優惠券：代碼成功！",
    "Removed from wishlist successfully!": "已成功從願望清單中刪除！",
    "Renew": "更新",
    "Renew confirmation": "續訂確認",
    "Renew property successfully": "續約房產成功",
    "Rent": "租屋",
    "Reset Password": "重置密码",
    "Reset filters": "重置過濾器",
    "Review": "審查",
    "Run": "跑步",
    "Salary": "薪水",
    "Sale": "中古屋",
    "Search": "搜尋",
    "Search box": "搜尋框",
    "Search result for: \":query\"": "搜尋結果：“：查詢”",
    "Search results for \":keyword\"": "搜尋結果“：關鍵字”",
    "Secret": "秘密",
    "Secret Key": "秘密鑰匙",
    "Select categories": "選擇類別",
    "Select city from the list": "從清單中選擇縣/市",
    "Select menu": "選擇選單",
    "Select state from the list": "從清單中選擇狀態",
    "Send": "傳送",
    "Send Message": "發送訊息",
    "Send Password Reset Link": "發送密碼重設連結",
    "Send Review": "發送",
    "Send message": "發送訊息",
    "Send message successfully!": "發送訊息成功！",
    "Set the delay time to show the popup after the page is loaded. Set 0 to show the popup immediately.": "設定頁面載入後顯示彈出視窗的延遲時間。設定 0 立即顯示彈出視窗。",
    "Set the height of the logo in pixels. The default value is :default.": "設定徽標的高度（以像素為單位）。預設值為：預設。",
    "Setup license code": "設定許可證代碼",
    "Share on :social": "分享到：社交",
    "Share on Facebook": "在臉書上分享",
    "Share on Linkedin": "在 LinkedIn 分享",
    "Share on Twitter": "在推特上分享",
    "Share this post": "分享這篇文章",
    "Share this project": "分享這個項目",
    "Share this property": "分享此房產",
    "Show map on properties page?": "在屬性頁面上顯示地圖？",
    "Show map on the property/project detail page": "在房產/項目詳細資料頁面上顯示地圖",
    "Show only featured properties?": "只顯示特色屬性？",
    "Showing": "每頁顯示",
    "Site Copyright": "網站版權",
    "Slug": "蛞蝓",
    "Social": "社會的",
    "Social Links": "社群連結",
    "Social Sharing": "社群分享",
    "Social links": "社群連結",
    "Social sharing buttons": "社群分享按鈕",
    "Something is broken. Please let us know what you were doing when this error occurred. We will fix it as soon as possible. Sorry for any inconvenience caused.": "有東西壞了。請告訴我們發生此錯誤時您正在做什麼。我們會盡快修復它。對於造成的任何不便，我們深表歉意。",
    "Something went wrong.": "出了點問題。",
    "Sorry, we are doing some maintenance. Please check back soon.": "抱歉，我們正在進行一些維護。請盡快回來查看。",
    "Sort by": "排序方式",
    "Square": "正方形",
    "Square from": "方从",
    "Square range": "平方范围",
    "Square to": "平方到",
    "State": "狀態",
    "Status": "情況",
    "Store ID": "店舖編號",
    "Store Password (API/Secret key)": "儲存密碼（API/金鑰）",
    "Subject": "主題",
    "Submit": "提交",
    "Submit review": "發送",
    "Subscribe": "訂閱",
    "Subscribe to newsletter successfully!": "訂閱簡訊成功！",
    "Subtitle": "字幕",
    "Support native audio": "支持原生音频",
    "Support native video, YouTube, Vimeo, TikTok, X (Twitter)": "支持原生视频、YouTube、Vimeo、TikTok、X (Twitter)",
    "Tab": "選項卡",
    "Tab #:number": "选项卡编号：数字",
    "Tablet Image": "平板電腦影像",
    "Tags": "标签",
    "Take me home": "带我回家",
    "Telegram": "电报",
    "Temporarily down for maintenance": "暫時停機維護",
    "Term and Privacy Policy URL": "條款和隱私權政策 URL",
    "Terms and Privacy Policy": "條款和隱私權政策",
    "The .env file is not writable.": ".env 檔案不可寫。",
    "The company address of invoice": "發票的公司地址",
    "The company email of invoice": "發票的公司Email",
    "The company name of invoice": "發票的公司名稱",
    "The company phone number of invoice": "發票上的公司電話號碼",
    "The debug mode has been disabled successfully.": "調試模式已成功停用。",
    "The debug mode is already disabled.": "調試模式已停用。",
    "The font family of invoice template": "發票範本字型系列",
    "The font size in pixels (px). Default is :default": "字體大小，以像素 (px) 為單位。預設為：預設",
    "The given email address has not been confirmed. <a href=\":resend_link\">Resend confirmation link.</a>": "給定的Email地址尚未得到確認。 <a href=\":resend_link\">重新傳送確認連結。",
    "The link you clicked is no longer.": "您點擊的連結不再存在。",
    "The main logo will be used if this logo is not set.": "如果未设置此徽标，则将使用主徽标。",
    "The page may have moved to a new location.": "該頁面可能已移至新位置。",
    "The page you are looking for could not be found.": "無法找到您要尋找的頁面。",
    "The page you requested does not exist.": "您請求的頁面不存在。",
    "The selected :attribute is invalid.": "所選的:屬性無效。",
    "The system is up-to-date. There are no new versions to update!": "該系統是最新的。沒有新版本可以更新！",
    "Theme options": "主題選項",
    "Theme options for Real Estate": "房地產的主題選項",
    "There is no data to display!": "沒有數據可顯示！",
    "This coupon is invalid!": "此優惠券無效！",
    "This coupon is not used yet!": "此優惠券尚未使用！",
    "This credential is invalid Google Analytics credentials.": "此憑證是無效的 Google Analytics 憑證。",
    "This feature is temporary disabled in demo mode. Please use another login option. Such as Google.": "此功能在演示模式下暫時停用。請使用其他登入選項。比如GOOGLE。",
    "This file is not a valid JSON file.": "此文件不是有效的 JSON 檔案。",
    "This image will be used as placeholder for lazy load images. The best size for this image is 250x250px.": "该图像将用作延迟加载图像的占位符。此图像的最佳尺寸为 250x250 像素。",
    "This may have occurred because of several reasons": "發生這種情況可能有多種原因",
    "Title": "標題",
    "To": "到",
    "To show chat box on that website, please go to :link and add :domain to whitelist domains!": "要在該網站上顯示聊天框，請前往 :link 並將 :domain 新增至白名單網域！",
    "Transaction is already successfully completed!": "交易已經成功完成！",
    "Transaction is successfully completed!": "交易順利完成！",
    "Transactions": "交易",
    "Type": "類型",
    "Type, category...": "類型、類別...",
    "URL": "网址",
    "Unable to set debug mode. No APP_DEBUG variable was found in the .env file.": "無法設定調試模式。在 .env 檔案中找不到 APP_DEBUG 變數。",
    "Unknown": "未知",
    "Unsubscribe to newsletter successfully": "成功取消訂閱新聞通訊",
    "Update :name": "更新：名稱",
    "Upload Service Account JSON File": "上傳服務帳戶 JSON 文件",
    "Username": "使用者名稱",
    "Validation Fail!": "驗證失敗！",
    "Variables": "變數",
    "View": "觀看",
    "View your ads.txt here: :url": "在此處查看您的 ads.txt：:url",
    "We have sent you an email to verify your email. Please check and confirm your email address!": "我們已向您發送了一封Email以驗證您的Email。請檢查並確認您的Email地址！",
    "We sent you another confirmation email. You should receive it shortly.": "我們向您發送了另一封確認Email。您應該很快就會收到它。",
    "Week": "星期",
    "WhatsApp": "WhatsApp",
    "When enabled, shortcode content will be loaded sequentially as the page loads, rather than all at once. This can help improve page load times.": "啟用後，短代碼內容將在頁面加載時按順序加載，而不是一次性加載。這有助於縮短頁面載入時間。",
    "Widget display blog categories": "小工具顯示文章類別",
    "Width": "寬度",
    "Wishlist": "願望清單",
    "Write a review": "評論",
    "Write comment": "評論",
    "Write your message here": "在這裡寫下您的留言",
    "X (Twitter)": "X（推特）",
    "Yes": "是的",
    "Yes, turn off": "是的，關閉",
    "You are not authorized to view the requested resource.": "您無權查看所要求的資源。",
    "You can create your app in :link": "您可以在 :link 中建立您的應用程式",
    "You can get fan page ID using this site :link": "您可以使用此網站來取得粉絲專頁 ID：link",
    "You don't have enough credit to renew this property!": "您沒有足夠的信用來續訂該房產！",
    "You have already submitted a review.": "您已經提交了評論。",
    "You have created a payment #:charge_id via :channel :time : :amount": "您已透過 :channel :time : :amount 建立了付款 #:charge_id",
    "You have purchased :credits credit(s)": "您已購買 :credits 積分",
    "You need to login to write review.": "您需要登入才能撰寫評論。",
    "You successfully confirmed your email address.": "您已成功確認Email地址。",
    "You will be redirected to :name to complete the payment.": "您將被重新導向到 :name 來完成付款。",
    "YouTube": "YouTube",
    "YouTube URL": "YouTube 网址",
    "YouTube Video Thumbnail": "YouTube 影片縮圖",
    "YouTube Video URL": "YouTube 视频网址",
    "YouTube video": "Youtube 視頻",
    "YouTube, Vimeo, TikTok, ...": "YouTube、Vimeo、TikTok、...",
    "Your Address": "您的地址",
    "Your Email": "您的Email",
    "Your Favorite Projects": "您最喜歡的項目",
    "Your Favorite Properties": "您最喜歡的房產",
    "Your Google Adsense ads.txt": "您的 Google Adsense ads.txt",
    "Your Name": "你的名字",
    "Your Phone": "你的電話",
    "Your asset files have been published successfully.": "您的資產文件已成功發布。",
    "Your email does not exist in the system or you have unsubscribed already!": "您的Email在系統中不存在或您已經取消訂閱！",
    "Your email is in blacklist. Please use another email address.": "您的Email已在黑名單中。請使用其他Email地址。",
    "Your file is not found. Please try uploading again.": "找不到您的文件。請嘗試重新上傳。",
    "Your message contains blacklist words: \":words\".": "您的訊息包含黑名單字：「:words」。",
    "Your order": "您的訂單",
    "Your personal data will be used to support your experience throughout this website, to manage access to your account.": "您的個人資料將用於支援您在本網站上的體驗，並管理對您帳戶的存取。",
    "Your review has been submitted!": "您的評論已提交！",
    "Your system has been cleaned up successfully.": "您的系統已成功清理。",
    "Z-A": "Z-A",
    "billion": "十億",
    "block": "阻止",
    "blocks": "阻止",
    "email@example.com": "电子邮件@example.com",
    "floor": "地面",
    "floors": "樓層",
    "free": "自由的",
    "ft2": "平方英尺",
    "here": "這裡",
    "high to low": "從高到低",
    "in": "在",
    "low to high": "從低到高",
    "million": "百萬",
    "m²": "平方米",
    "per post": "每個貼文",
    "post(s)": "职位",
    "posts": "貼文",
    "room": "房間",
    "rooms": "房間",
    "save": "儲存",
    "save :percentage %": "儲存：百分比%",
    "thousand": "千",
    "total": "全部的",
    "via": "透過",
    "views": "觀看",
    "yd2": "yd2"
}
